中共輸在無自知之明

共產黨你唔撚係以為自己領導好有方吖，想笑撚死我咩！

以你嘅管治水平，管大陸嘅盲毛就綽綽有餘。你試下去管美國人歐洲人嚟睇下，做返場好戲比我睇得唔得？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

輸?
我地幾時有贏到佢呀?
其實係我地就黎輸喇.快推行動post

今次衰咗 死要面嘅中共一定不擇手段下年要攞返咋沙 唔可以鬆懈

由而家開始有一年時間練功部署立法會比例代表制

24 號我都俾佢地五毛吹到以為就輸
其實邊會輸，佢地真係吹太勁
終於可以抖抖送少陣頭
救POLY除外

衰

我呢排真係有啲善忘，明知MOKO個FOOD COURT難食，都去食咗

要人救，都要肯自救先，唔好有自殺傾向，有就要睇精神科

兩方面都要做 我地唯一可以做就係support

志在打入特首千二人小圈子選舉，不過到時中共條撚樣又會搬龍門

輸在下面啲人報喜不報憂，所以決策者錯判形勢⋯⋯同埋都係冇自知之明囉

點解要屌民陣？

女都可以屌人，裝假鳩

你唔好笑死人清
連登仔輸在無自知之明就真

以我嘅經驗，跌低起翻身條路好難行，有好多人跌低咗就起唔翻身

我地會互相扶持嘅

係下面啲人都錯判形勢。

中共以為自己已經吸納晒社會精英嚟幫佢，無論喺大陸同香港。

好多官以為自己係社會精英，自己都錯判咗自己

師兄識嘢

開個失敗者圍爐區搞小圈子？

我覺得佢地衰在當香港人同中國人真係同一個品種咁統治

認同，香港人嘅水平係接近歐洲人同美國人